[正試聽]依家唔係唔信手足冇槍 而係唔信狗搜到手足真係有槍

點解你地依家會信幫狗做既任何野?
話要法院接受班狗係"可信"證人係口號?
唔信狗4點吹水大會但係又信佢同新聞講既內容?
你地幫人真係好矛盾
比班垃圾五毛帶夠 風向未

不割席係指手足真係有槍並且使用時候唔割席而唔係依家唔割席
各位手足真係要保持獨立思考
唔好比風向五毛誤導...

up

幫推 唔好比幫五毛帶到風向

痴線熱門10個po7個係on9冇人講過呢點真係好難唔俾人帶風向啊

推